【集思廣益】點樣對付耳筒漏音撚

如題
頭先返屋企喺金鐘站上車，隔離係一條漏音撚，好撚大聲咁聽歌：

我有權力 唱最慘的情歌～
因為你沒有我一半 的傷痕遍體～

唱的動聽 不用掌聲鼓勵～
不想用心痛換 悲歌冠軍～

我同其他人都即刻戴耳筒塞住耳仔，但條友大聲到隔住個隔音耳筒都聽到

跟住站站有上有落都係好撚逼，條友一直都喺我隔離，我就被逼聽晒全條曹格playlist

巴打們會點對付呢啲聾西？

開口唱比佢聽

我都聽到

光明正大拍佢片

我都聽緊歌 你搞到我唔敢聽
我唔知自己有冇漏聲

你留意下有冇人望住你？